誰是媽媽最愛的兒子？CNN新聞直播演變成了兄弟二人爭寵吵架現場……

這段CNN新聞直播演變成了兄弟二人爭寵吵架現場……CNN主播和州長直播爭寵

CNN主播Chris Cuomo昨天在節目中連線紐約州長Andrew Cuomo，討論紐約州應對新冠肺炎的方案。你可能已經發現了，這兩個人姓氏一樣：沒錯，這兩位還有另外一層關係——親兄弟。

談話結尾階段，Chris主播不知道哪根筋不對，突然提醒對方：「不管你多忙，都要記得給媽媽打電話。」

Andrew州長好像也抽風了，竟然說：「我不僅打過電話了，而且她告訴我，我是她最愛的兒子。好消息是，她說你排第二。」

（此時此刻的觀眾：？？？？？？？？？？？？？？？？？）

Chris主播接下來話茬：「媽媽從來不給我們排名，我不敢相信你竟然對我的觀眾說謊！早知道我該掐了直播的！」

Andrew州長又重複：「第二寵愛的孩子，請聽清楚哦。」

嗯，這是真的CNN直播，不是惡搞……怎麼還帶這麼玩的？

新你老母，武漢肺炎

America~ Fuck yeah!!

睇comment 應該好多人知佢地關係 佢地玩嘢多啫

左膠咁鍾意玩嘢

邊到有爭寵
擺明係到搞gag